辛苦工20k vs hea工搵14k 會點簡

工程落手落腳做 20k
Sales 9up only 14k

正 工程：
負 sales：

為錢既sales計埋commission應該過20k
想學野應該揀工程
但點解兩份工性質差咁遠?

長遠黎計 係工程 起碼你學左搵食技能先

工程日曬雨林
Sales 有冷氣 實質做野得2-3hr 管理店鋪

搵第三份 20k hea 工

咩工程先
地盤佬搵20K 同 R&D搵20K 又唔同計法

睇你幾歲，後生就一定20k

你今年50以上就14k

如果只係工作時間辛苦就當然20k
好似big four果啲咁長鐘俾20k都冇用啦

飛機工程 h字頭

飛機工程就唔同講法啦
行頭窄冇得轉，上唔到位時連轉工都冇得轉
做sales好過，至少sales經驗行行通用

你只會得到一份14k嘅辛苦工作

搵份30k 唔hea 唔辛苦

辛苦工14k

sales咁無聊又要企成日仲辛苦喎
我寧願充實d時間快過d，所以揀後者。

做緊工程hea工20k

飛機維修 狗都唔屌 入得行唔洗旨意第時轉到行

做緊sales hea做25k

而家係h字頭入面做緊短期，好多前輩都叫我地有得走好走，因為份工真係好撚閪。

入面管理好撚混亂

屌我正正就係20k 老母工

h 字頭幾時有廿k?

咩工程要日曬雨林
me番煙腸果間d西裝友日日嘆住冷氣圍威喂傾賭波同課金驚

如果掉轉呢
20k sales 14k工程
你地又點簡

14k

揀入坐office既sales hea工
利申hea sales 16k
但老闆覺得我好勤力

頂爛市
倒貼$20k做到仆街

20k hea工

corporate sales定係咩 sales

乜hea 20k好難搵？
洗乜諗諗下

求介紹

HAECO好辛苦㗎喎 諗清楚未

巴打番乜位有20k
自問本身都有興趣，但見做番3，4年人工唔計ot 15k都唔過就放棄左

辛苦工先20k.. 香港人平均月入唔係21k 咩

利申失業

其實即係護士fg30k vs hea銀行14k

落手落腳做好過
辛苦學到野自己既 時間又快過
Sales做嚟做去又係咁

如果20k IT狗
15k sales呢

Haeco 定heacl?

又學到野又高人工
點解要諗

Hae

hea工學到既野冇乜用
想有將來就梗係辛苦個份

飛工程

巴打咩位先？
bm 定lm?

利申 持牌人士

2個都唔要

利申：做緊一份唔使返工都有4-5萬既工

hea 做20k

搭單問

辛苦工28k, hea工(多假) 22k

你地點揀

IT 狗可以好hea 可以好辛苦喎